唔撚明點解仲有人推10.1先港島再分區

屌你，9.29成個港島幾撚多green object大家都見到
封你西環金鐘修頓天樂里sogo仲有大撚把兵可以喺北角守再跟手上埋大坑搵人，多撚到你話有5000綠色犬都唔係誇張
個重點係唔可以比佢重兵集中喺一個地方
仲要港島唔係個個巴絲都熟，隧道有RB又好撚難走，分分鐘連uber都唔敢出嚟接仔女
港島有幾多人根本就唔撚重要，外國一早就見到有幾多香港人行咗出嚟，用數字打飛機冇撚用，留返喺自己熟嘅區打
要打散啲狗呀屌你
10.1，各區，賀佢老母

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！